有冇人廿幾歲連飛機都未搭過 ？

好驚比人知道
好柒

好想坐一次

27歲，未坐過

我四十幾都未搭過喇
怕咩

巴打go to 新加坡By bus?

未打過先值得羞恥

我看了飛機未打過

27 未搭過

毒撚無謂出國旅行

我30歲都未坐過

我未搭過地鐵添
mammy 話danger

呢個世界本身就係咩人都㗎啦
以前好羨慕好多小學同學有得去歐洲旅行
但係我知道好貴
唔敢同父母講想去歐洲
次次見到朋友upload相自己去邊度就好葡萄

同時，我幾年前送朋友機嗰陣
先知有另一個friend 係未去過機場

都係嗰句:睇開啲啦

見到人去旅行好開心

秒